假若全球都panic buying，到時會發生咩連鎖反應?

歐洲國家，亞洲國家都好似發生緊?